點解KFC啲手套戴咗都仲係成手油

到底係咩物料造
膠唔係應該完全阻隔油脂架咩

所以我戴兩個

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

慘過避孕

醒目 下次帶兩個呀嘛傻 個套不嬲隔唔到油

condom 戴兩個反而冇用

我條女都係咁講
明明我帶左套佢都話穿左,有左

但到底點解啲油可以穿過
唔通佢有紙成份？

有潤滑劑

帽事嘅
可能你啲精太勁啫

有可能個套分子太大，d油分子細，所以滲透到，9吹

水份子都過唔到塑膠，反而油過到

其實d 手套係用d 無煮到嘅雞軟骨做，所以你hi 到d 油係本身個手套滲出黎
利申：鳩估

走開啦係咪覺得自己好好笑

“可能”因為有疏氣孔？
好耐無食KFC,但我記得佢地手套唔會好焗

蝦蝦蝦蝦

識食一定食KFC手套

啲油係你隻手本身既油黎

上一手用完反轉俾你用

藍店都食 會唔會係你老母D屍油黎

ching係咪覺得自己好幽默?

所以不嬲都一隻手戴兩隻手套

呢個真

帽事， 最多生個仔多咗粒癦嘅啫

明明係問點解會油
成堆叻唔切入黎答用兩個

睇左成頁未有個似板樣答案 連登真係好低質

你上連登都咁撚認真就躝返去香討啦

根本唔關認唔認真事

老會然

ching撐你去時事台政事台覆依句

咁隔唔到油帶兩個又有咩用

你熱到出油唔好怪隻雞

用咗套就唔可以用有油嘅是常識吧

壞過凱婷

你啲手汗嚟架傻閪

唔係果啲咩粒子大小問題咩？
我記得以前中三有教過

得手指出油咁神奇？

KFC幾時變咗藍店

焗住出汗

上面班新會然都好真心
沒落了

雞腳煲湯都特別多油

真連硬幣導致感應器嘅磁通量改變都唔識

你講到我未見過手汗咁

認真答你
1熱到出汗
2 你食雞果時
個套一定會被啲雞炸皮整穿

唔夠魔防 啲雞有魔穿裝

好親切的答案

油啲分子大撚到戇鳩 無可能係因為尺寸問題啦
我估可能係因為膠同油都係hydrophobic?

點解仲食藍店？

因為怡和的

又要解釋 屌你老母問問問自己去GOOGLE喇撚樣

暫時多數人都覺得係我啲手汗/手油
搞到我都開始無自信

有時隔到有時隔唔到,
用到我懷疑人生,以為油可以穿過D膠

係好食既話老母啲屍油都照食

識就可以鳩用架咩

藍店 不了

拉

惡撚到
我住嗰度得大家樂一粥麵老麥KFC
你宜家叫我絕食呀？
平時有得揀已經盡量撚黃店
個區咁藍我想架咩

屌你負責KFC入貨既? 咁既大話都講得出

KFC? 怡和撐警不了！！

油浮係水上面因為佢密度低過水
水穿唔過油穿得過好簡單邏輯

你問係咪藍 我叫你自己GOOGLE
你SPIN乜撚?
你弱智唔撚識GOOGLE?

洗撚理果班黃衛兵咩,佢地所謂既藍店係所有既大公司連鎖店

198%防油

食藍店抵啦

咁李斯呢?
點解仲可以用?

唉，睇嚟要自己耕田

露底啦 大快活都話藍店

你食炸雞果啲炸皮啲骨邊都好易整穿隻手套

我都係咁，明明有時用完好乾淨

你啲脂肪

睇你個款應該食開元氣m記吉野家美心大家樂+打lol共雪pubg叫你盡做罷食又用黃衛兵spin

KFC 怡和撐警

李斯出自1q題 用返係1q post有咩問題 你起碼關硬幣事先拋出黎啦。 樓上仲要一堆老屎忽笑鳩人新會然 肉酸到

有冇諗過KFC係藍店

呢種手套係好似本身有窿咁所以次次都係戴兩個

你隻手出油

樓主一定係大肥婆 手出油

好似係

係99.99%

會唔會磨穿

就係俾你比你鳩用㗎啦呢句

佢地真係藍㗎嘛柒頭
的確好多藍店，咁你可以試下減少使用㗎嘛
10餐食10餐藍變 10餐食1餐藍得唔得？
覺得做唔到就唔試下做咁唔洗抗爭啦
有啲人可以半年冇食過藍店點解佢地得你唔得？
大家一齊努力試下好唔好？

我上連登咁撚耐 撚唔撚會係藍呀
我就唔食M記吉野家美心 呢D
但大家樂有時做野無得揀都要食,生活係香港邊有可能完全避開到大集團
黃店入既貨有時都係經怡和做運輸,咁你又食唔食呀?
依家係你地首先屌人唔夠黃,係度鬥黃,我屌鳩返你地又有乜野問題?
你估個個香港人都可以黃到咁盡咩? 你地咁樣只會令同路人越來越少,同路人都比你批鬥走曬

汗黎

你咁講就岩,但你唔覺得D人越黎越發掘到更多既藍店,講下講下仲有幾多可以幫襯,呢間又藍底,呢間又扮黃,果間又唔夠黃
其實只係得返幾多仲可以幫襯

怡和不了

黃絲果然屌自己人特別大力
我已經睇住個終極黃藍商店地圖嚟搵食

咁佢無寫KFC係藍我點撚知
係咪做黃絲要做到特攻咁無時無刻0錯誤先得
叫撚咗幾多次包容同路人唔好鬥黃
你條撚樣係咪平時壓力大到要借哩啲機會屌人

每個人條底線唔同，我就只要佢話佢係黃我就食
咁就0審查，始終黃圈創立就係想更多人加入我地
如果下下都審查只會固步自封

根本唔關你事

差異滲透中學都有教啦

其實你想要咩答案
除左個手套有疏氣孔所以有油入到去之外

9唔撚答8

戴多幾個
用完扔落海

屌你老尾 汽水冇飲管都算
杯蓋都要慳撚埋
講環保就咪撚用即棄野啦

點解唔可以係大毒撚

見過人地細鋪仔都有凍飲杯蓋,唔洗用飲筒
呢D連鎖店想環保慳錢自己又唔行多步

我已經好盡力架啦
住藍區你以為我好開心咩

淺藍/中立勿屌
一屌我就轉深藍

呢樣嘢好L大鑊

日日外賣飯盒，食咗好多膠落肚

我次次都帶兩個，肯定唔會有油，一係就外賣返屋企就套都唔用
都唔知佢手套咩構造，隔唔到油

相溶原理

其實果啲係石油嚟

遇熱分解姐

關硬幣事先拎出黎講？
咁咪即係唔洗用？
不嬲亂鳩拎出黎架啦 你咁大反應又屌鬼
咪覺得你新會然囉
唔知邊個肉酸

唔知又無錯嘅
我之前都食錯過次kfc 比frd提先知
以後唔好食就得

唔緊要啦 都唔關你事

你隻手自動出油

3個就冇事

Sorry，令我諗起套AV，

劇情大約係女主角同奸夫講可以唔戴套，

話轉頭返去同老公扑時唔戴套，有咗就話係老公嘅，

之前成日有巴打cap 呢套啲圖

依家屌鳩樓豬check下係藍定黃都唔識呀，仲要kfc哩啲講撚左成年罷食都唔知咁樣=黃衛兵鬥黃？同埋從來無人屌你完成避唔開紅藍店，但係就算一次都好，你食得藍店你就抵屌預左比人屌啦大佬，咁比人屌完咪再少食啲囉。你由每星期食去到幾個月一次，每人都慢慢減少幫襯紅藍店都差好遠啦。

如果手套有用咁佢俾你張濕紙巾咪冇用囉
你第一次食kfc?

自己有把尺㗎嘛，人哋講兩講就信晒…對我嚟講睇晒所有資料結論 KFC唔係藍又唔係黃，會繼續食，講完

屌因為呢種膠係油溶性
其實用保鮮紙包住油膩嘢都會有類似情況
甚至連食物表面有膠微粒

你係咪攞錯套

環保撚全面進場

真係想知你睇左乜撚資料？定係你把尺咁寬鬆
唔知自己on9都學下用google 啦，KFC經營權屬於怡和，怡和表明支持政府、行政長官、黑警，咁都唔撚藍我諗唔到仲有邊啲係藍

用密度

ching係咪係大陸剩係用到百度查資料

係啦d質地差到

睇喇屌你老母 唔藍
堅決支持政府林鄭同警方呀屌你老母個爛閪

人地太古嗰份就算話「我們譴責所有非法活動和暴力行為」
都冇指撚明係示威者定係警察既非法活動同暴力行為

咁撚樣都叫唔藍你老母遺傳左色盲俾你條廢人呀?

我住紅區添，最多咪自己煮唔出街食

藍店就咪撚食啦

冇圖冇link又冇seed
把聲勁溫柔

佢地d手套會循環再用
用完回收會返轉比下一手用

應該係d油洗唔乾淨

係喎，雞骨有骨膠原

咁多黃店唔係同我講冇選擇下話？

數學天才

依句野唔係鳩用唔通真係解釋物理現像個時用？

我都想知
會唔會太簿?

KFC手套要戴兩個先真係做到手套應有個效果

其實呢啲膠袋有好多睇唔到既窿
你吹脹佢放一排就會洩左氣
明明打曬結 zip實埋都會洩左氣
所以膠手套會成手油

隻手套設計成咁 真係哂埋隻雞呀

唔知邊個code 先啱

藍店

要戴單數先有用

咁你咁樣估完之後你以後會唔會考慮食埋個手套

你戴手套屌閪？

我唔想自爆
總之好老實講你知，附近總共三間黃店
最近嗰間只做夜市，第二近要行十分鐘樓梯+斜路，第三近直頭要坐車去
宜家知道kfc都係藍店我真係可以日日跑步買飯

應該係油溶性問題
戴乳膠手套都會滲透油

藍店都食？

做手術個啲咪成手患者啲油？

所以要洗手

真係唔係全香港度度都咁多黃店
試下用Wolipay search 秀茂坪順利一帶filter餐廳 可以一粒黃絲logo都搵唔到
成個山區(正規餐廳黎講)得大快活同譚仔唔係藍

曹博士

ys
左右手各一最穩陣

KFC唔係得三指套?

唔知清訓左幾耐 不過講真 已經講左係藍店好耐。。。

唔係99%+99%咩？

like dissolve like

兩個邊夠啊？ 下次記得戴三個

洗唔洗阿

利申 : 十年冇食

你隻手吸油

唔係鳩用係點用

屌你 無改錯名 Mean撚到

一個會爛 帶2個先會冇事

幫襯藍店仲大大聲同人講

咁你處決咗啲日日坐黨鐵嘅叛國港豬未

食完洗手好過啦

有冇常識，空氣本身有油

因為藍店無良心

係呢套喇，thanks 巴打

入面果d ky黎

扑野都係

但係你似唔識

佢地會唔會落雨去炒蛋

和你Eat同地圖大把黃店
暫時無試過搵唔到野食

兩個都成手有陣雞味 我每隻手用五個
環保撚勿屌

P牌唔緊要 咪撚出嚟柒啦

其實部洗手機幾好用，所以冇攞套好耐

想答乜？ 個套唔夠厚？
定點樣？ 個套薄？
定係staff比兩個係比你笠哂同一隻手？
你點解唔屌埋樓主問尻野

唔係質疑，但可唔可以出張替代圖？

因為你整穿左個手套
食果時輕手d就無事
我男朋友都係次次戴左都成手油
我次次都無事

其實如果真係冇可以求其幫襯吓街邊啲小店或者茶記（播CCTVB嗰啲例外）好過幫襯啲大集團

戴三個 單數

左右手各兩個, 合共四個先安全

係咪你啲手油嚟